林文龍揸旗專攻網上節目 搵達哥開枱打牌

林文龍開設新節目《今晚有牌打》節目，與打機達人達哥一起做打牌節目，約嘉賓進行網上直播打麻雀，二人今日在亞視總台見記者，林文龍表示節目中觀眾可給意見，最後會得到獎品。他笑言自己平時有打牌，朋友間稱他做「儍強」：「但我有時儍唔晒，有清醒嘅時候，藥力發作會強勁。」暫時會拍4集作試金石，嘉賓方面仍接洽中，但沒打算邀請太太郭可盈出席。

達哥：當然冇問題啦

林文龍搵埋達哥拍打牌節目，暫時有4集，觀眾可以俾意見，有機會贏獎品。

林文龍解釋自己屬於亞視子公司，負責香港區網上節目。

達哥近照

亞姐將於11月1日舉行，有多單傳聞，包括佳麗退選，林文龍強調亞視所有事與自己無關，自己則屬亞視子公司亞洲心動娛樂（AMM）副總裁。

亞視永恆

達哥賣港
至今仍未對美國大選、中台局勢及泰國示威有任何表態,可恥